[
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Aux\u00edlio Emergencial", "titulo_noticia": "Caixa vai abrir 770 ag\u00eancias para atender benefici\u00e1rios neste s\u00e1bado", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/assistencia-social/2020/08/caixa-vai-abrir-770-agencias-para-atender-beneficiarios-neste-sabado-8"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Covid-19", "titulo_noticia": "Investimento Federal em insumos de sa\u00fade somam quase R$ 3 bi", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/financas-impostos-e-gestao-publica/2020/08/investimento-federal-em-insumos-de-saude-somam-quase-r-3-bilhoes"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Maria da Penha", "titulo_noticia": "Moderniza\u00e7\u00e3o no atendimento \u00e0 mulher marcam os 14 anos da Lei", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/assistencia-social/2020/08/modernizacao-no-atendimento-a-mulher-em-situacao-de-violencia-marcam-os-14-anos-da-lei-maria-da-penha"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Covid-19", "titulo_noticia": "UnB e Hospital Universit\u00e1rio de Bras\u00edlia fazem teste de vacina contra o coronav\u00edrus", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/saude-e-vigilancia-sanitaria/2020/08/unb-e-hospital-universitario-de-brasilia-fazem-teste-de-vacina-contra-o-coronavirus"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Benef\u00edcio", "titulo_noticia": "Aux\u00edlio Emergencial: Quase R$ 110 milh\u00f5es s\u00e3o devolvidos aos cofres p\u00fablicos", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/assistencia-social/2020/08/auxilio-emergencial-quase-r-110-milhoes-sao-devolvidos-aos-cofres-publicos"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Desenvolvimento", "titulo_noticia": "Recupera\u00e7\u00e3o de ponte em SP vai beneficiar 350 mil pessoas", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/transito-e-transportes/2020/08/obras-de-recuperacao-de-ponte-em-sao-vicente-sp-vao-beneficiar-350-mil-pessoas"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "Pandemia", "titulo_noticia": "HUB oferece atendimento virtual a ind\u00edgenas", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/saude-e-vigilancia-sanitaria/2020/08/hospital-universitario-de-brasilia-oferece-atendimento-virtual-a-indigenas"},
{"titulo_pagina": "Not\u00edcias \u2014 Portugu\u00eas (Brasil)", "url_pagina": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/", "assunto_noticia": "COVID-19", "titulo_noticia": "Funai entrega 720 cestas de alimentos a ind\u00edgenas no DF", "url_noticia": "https://www.gov.br/pt-br/noticias/assistencia-social/2020/08/funai-entrega-720-cestas-de-alimentos-a-indigenas-no-distrito-federal"}
]